罷工日最撚乞人憎就喺呢種人

話明罷工 喺咪仲要同你道歉呀懵撚
今日唔罷工仲要屌人罷工嘅人
努力做到隻狗咁交稅啦
等有一日你有份養嘅黑警打你老豆老母老婆老公仔女一鑊